支持蔡英文舉行國定殺戮日清除腦殘韓粉

檢舉防諜，人人有責；
隱匿匪諜，與匪同罪；
煽動思想，從嚴處置；
顛覆國家，唯一死刑。

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

韓粉快移民中國

G持